[
    {
        "randomId": 16
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    }
]